Apple iPad Event

唔知幾時有得買新iPad ?

11月第一個週末